msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-17 00:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./interfaces.py:26
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: ./interfaces.py:219
msgid "Background image 1"
msgstr "背景圖片1"

#: ./interfaces.py:223
msgid "Background image 2"
msgstr "背景圖片2"

#: ./interfaces.py:184
msgid "Banner image."
msgstr "橫幅圖片"

#: ./interfaces.py:157
msgid "Banner1 Image."
msgstr "橫幅圖片"

#: ./interfaces.py:149
msgid "Banner1 Title"
msgstr "橫幅圖片1 標題"

#: ./interfaces.py:170
msgid "Banner2 Image."
msgstr "橫幅圖片2"

#: ./interfaces.py:162
msgid "Banner2 Title"
msgstr "橫幅圖片2 標題"

#: ./interfaces.py:183
msgid "Banner3 Image."
msgstr "橫幅圖片3"

#: ./interfaces.py:175
msgid "Banner3 Title"
msgstr "橫幅圖片3 標題"

#: ./interfaces.py:197
msgid "Banner4 Image."
msgstr "橫幅圖片4"

#: ./interfaces.py:189
msgid "Banner4 Title"
msgstr "橫幅圖片4 標題"

#: ./interfaces.py:211
msgid "Banner5 Image."
msgstr "橫幅圖片5"

#: ./interfaces.py:203
msgid "Banner5 Title"
msgstr "橫幅圖片5 標題"

#: ./browser/template/billing.pt:19
msgid "Billing"
msgstr "結帳"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "首頁封面"

#: ./interfaces.py:216
msgid "Cover Background Images"
msgstr "首頁背景圖片"

#: ./interfaces.py:227
msgid "Cover Footer Slider"
msgstr "首頁頁腳Slider"

#: ./interfaces.py:60
msgid "Cover Image."
msgstr "首頁圖片"

#: ./interfaces.py:61
msgid "Cover image."
msgstr "首頁圖片"

#: ./interfaces.py:75
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Detail for product"
msgstr "產品詳述"

#: ./interfaces.py:153
msgid "Dsecription1"
msgstr "描述1"

#: ./interfaces.py:166
msgid "Dsecription2"
msgstr "描述2"

#: ./interfaces.py:179
msgid "Dsecription3"
msgstr "描述3"

#: ./interfaces.py:193
msgid "Dsecription4"
msgstr "描述4"

#: ./interfaces.py:207
msgid "Dsecription5"
msgstr "描述5"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/News.xml
#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./interfaces.py:237
msgid "Footer Slider Description"
msgstr "頁腳Slider描述"

#: ./interfaces.py:233
msgid "Footer Slider."
msgstr "頁腳Slider"

#: ./configure.zcml:20
msgid "Installs the sayka.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:95
msgid "Product Image."
msgstr "產品圖片"

#: ./interfaces.py:96
msgid "Product image for header."
msgstr "產品圖片(大圖)"

#: ./interfaces.py:102
msgid "Product image."
msgstr "產品圖片"

#: ./interfaces.py:84
msgid "Sale price"
msgstr "售價"

#: ./interfaces.py:85
msgid "Sale price for the product"
msgstr "產品售價"

#: ./profiles/default/types/Task.xml
msgid "Task"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:18
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./configure.zcml:29
msgid "Uninstalls the sayka.content add-on."
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/News.xml
#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Youtube.xml
msgid "Youtube"
msgstr ""

#. Default: "There are currently no items in this folder."
#: ./browser/folder.py:223
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:20
msgid "sayka.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:29
msgid "sayka.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Story.xml
msgid "故事"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/News.xml
msgid "最新活動"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "產品"
msgstr ""
